想買貓，求較好既貓場or貓寵物店

想買貓，有無好既貓場or寵物店推介
問過幾個貓養殖既都要等好耐
而且無得見面，得睇相
同好多人搶
想搵到最鐘意最啱心水既美短

領養啦

求下你領養呀 都有好多選擇好可以
比個機會佢地有個家
繁殖場真係好無良

有無好既貓養工團體介紹下
可以領養貓bb
見親都話貓養工西

有好既養工推介又有啱心水既
我緊係選擇領養

唐貓bb我成日都見到facebook有 名種貓就少見啲
我見人地話LAP 阿棍屋都ok
裝好貓窗就應該唔會點比人西

唐貓多到喊啦
名種都會有但掉得出街一定周身病睇自己負唔負擔到

美短 天后木星貓舍 好出名，
我想奉勸巴打 千 其 唔 好 幫 襯 ！
垃圾貓店，賣啲貓係有手尾！

有無聽過旺角galaxy pet
話有180日售後服務
信唔信得過

想養美短

領養代替購買

有美短可以領養咩
身邊又無人養唔會有人有bb要人領養

唔係話買貓一定錯 但真係要好小心揀
尤其香港絕大部份繁殖場真係好無良
真係做多啲功課先 唔好幫襯班仆街
私人繁殖應該會好啲 或者搵下有冇fb group有生bb想出

另外都可以留意下其他領養group
Eg.群貓會 天下貓貓一樣貓
有好少好少機會都有美短的
不過一係有啲問題 一係勁快比人搶

無論買貓定領養 養咗就唔好唔要佢地呀

我果陣 大大話話行咗幾十間貓店，真心覺得貓店唔多好，佢地好多都無心照顧貓貓，啲貓貓到你手會有好多問題。旺角鋪頭幾千蚊啲垃圾繁殖場出品，更加唔洗講，啲貓一望就病樣。

真係有心議嘅品種，我建議做多啲功課搵breeder 買，至少佢地會有心機啲湊貓。好多鋪頭貓仔3個月就賣，貓貓太細離開媽咪，日常生活習慣都未學識，到你屋企就頭癢。

PS 養貓要緣份，唔好太心急。

貓谷有人幫襯過
買返黎個身成十幾撻蘚

我 都 係！ 仲要成肚蟲，返到嚟屙咗成2cm長嘅蟲出嚟。

希望你買前睇睇呢條片，睇完希望你用時間諗諗。。

啱啱接佢返嚟就見到佢病得咁痛苦
真係於心不忍

呢排咩事咁多人睇唔開
係lihkg講買貓都夠膽

樓主快d走啦，我擒日先幫另一個頂完，依家無氣喇

間野好似出名貴
聽聞三皮一隻貓

仲要食緊腸胃藥，同我講咁啱轉糧所以軟便
聽講老細係 黎耀祥啲親戚，
所以吸引好多港島闊太去

繁殖場死全家

三皮都算 係隻貓成身癬又軟便
同我講要搬鋪 將會停水停電
即日通知 今日或者聽日即刻嚟接走隻貓

其實佢支那入貓 你都唔會知

我知錯啦

陰公，咁有冇檢查清楚隻貓驗埋血個d?
比我就退錢啦

呢間野比連登捧到上天,d信徒最叻話寧願洗多d買隻‘健康‘貓好過第時要成日帶佢睇醫生，估唔到咁都燈得死

仲有一間寶翠，留名睇佢比人燈死埋

係

記得擒日有個po好似係話買左隻布偶貓
D巴絲個個入去笑佢買左隻大陸貓

其實如果貓舍真係入大陸貓，你點都無得避，有心人裝無心人，除非你望住佢屙出黎再即刻接番屋企，不過都難保個老豆老母唔係大陸種

黎近6月 會勁多貓b
繁殖期

我都領左個貓b 係6月個陣
相對容易
冬天無流浪貓媽媽生b係難少少

我個貓義工無做了

其實我都係睇連登先識 木星
點知咁L差
啱啱幫我隻貓檢查身體
佢條尾最尖尖個位爛曬 唉...

我屌你老母臭閪啦
名種貓邊有好嘅領養
都時醫唔掂咪二次傷害囉

唔該下次出街唔好食飯
因為大快活好多二手飯，好唔環保

搵女記得搵啲3/4個男朋友嘅
如果唔係剩女又唔得

咁貴都有手尾？
嗰時問價 2萬up一隻英短

唔會唔要
裝曬貓網買齊籠果啲
差未搵到岩心水既貓
上網啲post好多都幾年前既

行咗幾次旺角
次次都睇曬每一間
見依間萬幾話係自己繁殖場
同180日保障，有事可以返去俾佢照顧到健康先拎返
包成本價打針

幫你打氣
你加油，我走先

最後有無醫返好

有無介紹下

講緊貓你又講人
你條女就肯定係俾幾好多個人屌啦 嫌你短啊無技術啊
你記得只去食啲處女好啦 揀啲學生妹啦 未俾人搞過啊
啱晒你啲食一手飯嘅人

領養代替購買可以嗎？

貓場同狗場啲狗貓就因為樓主你依類買既人
搞到好慘。你真係有愛心的話
諗下果啲被當成生仔機器既貓狗
困住係籠度唔陏得。食又食唔好。病左都冇人理
生出黎果啲都唔健康
到生唔到果陣就就咁掉佢出街/毒死佢地

你如果覺得咁樣間接殺死佢地都唔關你事
咁自私不如唔好養啦

其實寵物店嗰啲動物喺繁殖場拎返嚟
個阿媽照顧又差
生出嚟嘅其實都睇到隻隻都無厘神氣

但以我所知有啲私人配種嘅係好食好住
務求生出嚟嘅有良好血統
呢啲大家又點睇

建議搵私人繁殖個啲，有得去睇貓撚下佢個種最好

貓義工煩過撚，攬住隻貓過人世啦

唔係為反而反 所以如果真係好食好住 梗係無問題
問題係你點知？ 就算比你上佢屋企睇埋
都唔知你手上嗰隻係咪真係呢個地方出嚟

咁真係要識揀
見到個私人配種，佢喺fd由貓媽大肚一路updated到幾兄妹出世飲奶睇住佢哋大
如果佢又搵到一模一樣嘅無良繁殖貓兄妹嚟呃人都無辦法

有冇得領養兩個月大藍貓英短，或者異短
好想領養

冷靜先
我唔知英短係唔係，只知有好多名種喵係比d仆街冚家鏟無道德地配種出黎，會有好多先天性病、缺陷，而且會短命。
有你既需求佢哋自然就會繼續做，繼續去害喵，若然你真係愛喵既，請你去領養，有好多藥房喵都好得意好可愛

再share

去大埔group或荃灣人group

街坊比貓鬆手

唐貓少病痛
玩落就覺得cute

你可以搵下有冇美短領養先 如果冇嘅話先至買啦有得領養當然最好 可以幫到d貓 老實講 如果你真係好想要美短 冇理由迫自己去養第二種貓架嘛 自己又養得唔開心 到時隻貓都會跟住唔開心

雖然你話想買貓
但希望你可以考慮下去SPCA
起碼唔會呃你
如果有病（過）會照直講
只要你一有睇啱就即刻去申請
一個星期內就知領唔領養得到

我有去spca睇過
大部分都俾有一定年紀既唐貓
都上網開post問過有無人有貓bb放
最後先落舖睇有無得買

開咗post問有無美短領養
問埋有無人屋企有就生既美短
都係無
無辦法都係落舖睇

我都知係第一隻養既貓想係美短

唔養貓唔得㗎咩
上面咁多人都post咗寵物鋪背後啲動物比人虐待到咁
你都仲落鋪買？

同你一樣呀
第一隻想養嘅係扁鼻貓摺耳貓英短呀
等咗三年都等唔到有義工放貓
因為放名種貓都係年紀好大嘅

最後真係頂唔順走咗去 群貓會 同埋動物協會睇貓

本身對於唐貓好抗拒 覺得好柒 覺得係冇錢公屋廢老新移民先會
Ig 貼自己養唐貓等於出賣自己住公屋一樣
但係咁橋去到群貓會嗰啲有啲bb細隻貓
覺得都好得意
你去到現場睇實物就覺得得意㗎啦
跟住就屎忽撞棍領養咗家訪嗰啲啦
， 屌你老味 唐貓冇乜病痛
跳上嚟同你瞓覺
勁乖去廁所
完全都唔使操心
而家覺得 當年 決定都係
屎忽撞棍

雖然照up上ig冇乜朋友會特別like 啲相啦

喺人哋眼中係一隻好普通嘅街貓
但係你自己眼中就好得意呀

所以我強烈建議你去義工嗰啲地方睇下啲貓貓

你養貓係為左上ig打卡？

好啦，我去睇下先
thanks

吹呀

如果樓主非名種唔領養
走去買貓
祝你同黑警一樣 死

我鍾意港女你係都要我娶鬼妹
連登真係好好笑

個港女老豆老母有人比人虐待？

presumption of guilt?

事實係presumption?

都要有人俾貓你先得架
乞左好耐都無
貓義工助長購買

捲耳貓上左年紀後 比其他品種貓多d癮疾
如果真係養 經濟上要負擔到先
因為照顧貓貓係一生一世

建議買美國或者俄羅斯貓社，ig有，證書全部有得查。
香港好多貓社無良亂配。
我係買外國英短，勁乖，可愛，有證書，不過就價錢高少少

美短既話 銀火石 我個仔都係呢間貓舍買

之前都搵過但肯寄大陸都唔肯寄香港，不解

求途徑領養銀虎美短仔
兩個月左右大

唔俾見面因為啲閪場環境勁惡劣
黑市黑場嚟